做lab

2020 chem grad， 好想做commercial lab，求指教求介紹。請巴打講講行業晉升機會，人工，ot補水

推

推，求指教

自推

先唔好講人工，貴為香港重點六大產業之一，絕對比法定標準高!
唔好理有無牌，你專業技能唔係普通人可以隨便入行取代! 你諗吓文職識用autopipette咩? 你計嘅數連精算師會計師專都計唔出!
你諗吓，你媾女時話平時做專業農藥重金屬檢驗，要著到成個醫生咁! 每日用嘅係成堆不同上百萬嘅精密儀器! 咩女都聽到濕哂!
工時就無話長唔長的，因為做專業同有意義嘅事唔計較得咁多!
做番三五七年，成個人都成熟咗，睇嘅嘢都唔同哂! 有著畢業前諗都諗唔出嘅生活質素，踏實純樸!
好多打手驚人爭飯食先係咁抹黑，真心建議入行!

我都知做lab有意義。絕世荀工

有無巴打做過南德認證檢測香港有限公司？佢開左14k offer俾我做assistant project coordinator （5天工作）巴打們點睇？

利申 19fg

六大產業，14k 好快升，貢獻香港社會

去做啲建築相關嘅lab
毅進都唔洗已經14k老底， ot一定有錢啦
拎住degree 入去簡直人中之龍

轉行啦

六大產業，點解唔做

分分鐘你呀婆都做得

721
【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 ,法律界批律政司選擇性執法

紅屍兄係咪做過我個post？真心想知前景14k升得多唔多？

咁阿婆要做啦，六大產業啊

無做過，未grad，不過可以同你講lab e 行做咩位都差

咁你又想入行？

science jj 想放棄

搵食艱難

好做唔做走去做lab...

10k都比多你啦

聽post名係跟單跟辦追數嘅大雜位

巴打知唔知呢個位係咪惡做？有無前途？

ITS UL麻麻

求介紹入行

有手有腳就請

係

apply過UL，Intertek summer intern都無回覆
得一年placement 經驗畢業唔知點算

如果無估錯係嗰個位
惡唔惡做就睇人，你同成間lab d人打交道，間lab氣氛好你識做人咪好做囉
有無前途就睇上司啦，反正學唔到d咩，但呢d位上司睇你自然開位俾你升啦

我上網search過
原來係做開辦
惡做就唔惡做，苦悶d囉
學到唔同test同product的regulations同protocol
無咩technical學到，但係學到唔同公司唔同入口地唔同種類product要做咩test做幾多test唔駛做咩test
出面d廠同buying office好需要呢d人，唔通你去同屈人寺in同人講我識LCMS咩…

升嘅話人工加你1000

冇經驗都請啦

巴打師兄，想請問一下屈人寺係講緊i記定邊間？

我係講緊屈臣氏，dailyfarm, walmart果d buying office
即係開辦係testing界無咩前途，但轉行比做test果d比就大把世界

巴打唔好睇唔開 做左五年先差唔多20k

我都係唔返香港了

science jj 可以點?

有咁多就好#mock# super先20k

唔係間間都係既

我識好多讀完哂銀時都轉左行

ching有冇推介 指點下

讀chen唔做返chem好慘

總之唔好做commercial lab. 要好好彩先有位比你上

識有個做左幾年lab之後去左做銀行 做左年幾人工已經係走果時既2.5倍

上位意思係

升職

有人走咪推人上 外面又請個10k打雜

最慘係一係就空降個高薪垃圾 一係就升你隔離個垃圾

後者較多見過請人請左大半年 最尾都請唔到 最尾內部升啲垃圾上去

但真係同佢做果d...

通常都係啲伏位

麻鳩煩果d就比哂佢做 d垃圾就日日鳩鳩遊遊完全唔知做緊乜

隔離組日日上演

係 近期唔太多野做
冗員多到

六大產業
月入30K不是夢

試過入WET LAB差唔多十條友係度篤緊電話

咁多人

叫哂所有SUMMER續約點知突然靜番 班SUMMER就匿哂係WET LAB

真心 ching唔好做lab

利申 做左年幾 準備拎埋bonus就轉行

通常冇辦叫佢地唔好返？

同意

利申:做過三間lab 嘅 intern
做lab 你要預日日OT
以前見過D同事日日朝九晚十

男嘅就係未夠30已經開始禿頭
女嘅日日ot o到脾氣暴躁

就算做到officer級 都吾過30k

LAB班大佬都唔理 又唔係佢地比錢 但年尾B仔少左又屌

E 加仲有冇咁多野做

班大佬理鬼你 有事先算

做 cosmetic 嘅 production 囉
算好賺

AGGER

大LAB 高GRADE果D通常都做左好耐唔會走

今年得Special bouns果間LAB咪一堆SUPER走 有GM都跳埋船

咁齊心 少見

半個月B仔都冇撚會同你捱咩

下 super都係得半個月 佢啲靚點

真 我個間 好多老海鮮 應該諗住做到退休

由0-50%都有但大部份都係10%